#CONTROL DE VERSIONES

## Local version control system

RCS

## Centralized Version Control Systems

Subversion y Perforce

## Distributed Version Control System

Git,Mercurial,Bazaar

#### Git

2005

Snapshot --> Confirmación 

Integridad -- checksum


Trabaja con los archivos de diferentes maneras

* Modified

* Staged

* Commited

#### Descarga y configuracion de Git

´´´
git config --global user.name "Alan Sastre"
git config --global user.email alan@alansastre.co
git config --global core.filemode false 

´´´